有冇人日日都好頹

好似冇乜嘢值得開心咁

唉

Hi

沒有目標的人生

唉
對樣樣嘢都熱衷唔起

Yes

淨係識對住部電話係到碌碌碌

講緊我。。

淨係識返工
放假唔會有特別野做

工都唔番 究極頹

放工返屋企就再頹啲
攤係床碌連登

唔返工我諗我會頹到變爛泥...

未玩夠既藉口

咁我係爛泥

邊方面

係
已經對任何事都唔感興趣 冇鐘意既野
同其他人完全講唔到話題
懷疑自己已經患上抑鬱

I know that feel
成日都好悶悶不樂 唔甘於現況

仲要分咗手冇耐
唉....

咁有冇諗住改變

個心都唔係工作到

好想上網

讀緊書又好撚窮 生活費都靠份濕鳩pt 想搵人傾下都冇 好撚灰 好撚頹

依家咪上緊

打份濕鳩pt等開sem

儲緊錢去旅行
唯一動力

好羨慕巴打你啊可以去旅行 係開心嘅
我依家淨係升到degree